[大和解] 連登應該頒個和平獎畀林鄭!!!

69開始連登仔同baby kingdom港媽,台仔,的士佬,巴士佬,記者,波台,中產,00後90後,大J,伍公子,catgirl ...
之前嘅仇恨化解晒
同時連登仔多咗個新部門文宣部 文宣部今次真係功不可沒